
                      se trata de una película fuera de serie, en la que el daño que hizo el colonialismo de los blancos en unas culturas ancestrales, plenas de sabiduría....no voy a contar ni el principio ni el final. el blanco y negro del film no hace sino engrandecerlo. hay que verla y reflexionar después. intuyo quien es la serpiente todopoderosa..
        
            